招集所有平時要出trip既你

平時出trip住五星級，最初一兩次好滾動，之後已經好公式化，做野,健身，食酒店野 健身，都好似無咩特別，聽過有啲人會叫女女上房 分享下

我都想返啲有得公幹既工

屌無

有冇私人時間出去遊下？

去邊到多？

小型公司 住親都cheap野
叫做唔洗日日坐係度有得走下，又可以忙裡偷閒

出trip次次都要做陪客食飯飲酒
邊有時間叫雞

真係要出trip 既人會同你講冇咩必要都唔好做空中飛人
公幹其實並唔好玩
仲好撚鳩柒麻煩

俾我番香港office番工啦仆街

係大公司做disbursement
成日見啲claim form 幾萬幾萬咁黎
我都想呀屌

你似做飛鴨喎

公司比哂就係

有d係admin負責book機票住宅

佢地有平book平, 另外食飯都未必實報實銷, 低位每日得HKD200津貼

呢個真 果2 3舊水一日係歐洲夠食條毛咩 如果酒店包早餐仲要扣你4份1 計到盡

公司full paid呢？

出trip其實唔過引，好多野都突發，要走之前攪掂有時都幾大壓力，雖然可以extend，但比人感覺唔多好
但勝在可以周圍行下，又可以stay behind，慳返機票酒店

利申: 平均個幾月飛一次